{
  "Empty": "无",
  "Filter list to 100 studies or less to enable sorting": "将检查列表过滤到 100 个或更少以启用排序",
  "Modality": "成像设备",
  "PatientName": "患者姓名",
  "StudyDate": "检查日期",
  "StudyList": "检查列表",
  "Patient Name": "患者姓名",
  "MRN": "病例号",
  "Study date": "检查日期",
  "Description": "描述",
  "Study list": "检查列表",
  "Clear filters": "清空条件",
  "Number of studies": "",
  "Instances": "图像数",
  "Accession": "检查号",
  "Results per page": "每页条数",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Page": "页码",
  "Start Date": "开始日期",
  "Series": "序列",
  "No studies available": "没有数据",
  "Loading...": "加载中...",
  "Select...": "选择...",
  "InstitutionName": "检查机构"
}
